我屌，原來杜汶澤（dbs仔）啲英文咁能堅

我幫過好多香港讀書非abc ibankers洗腳, 佢地英文都係得牙杜七成左右

同大陸留學生口音差唔多

正宗RP 口音，屌打笑叔叔呢啲懶係 posh 的港式口音

我通常skip RPP呢part

i don’t know what 7 you saying

長指甲 RPP 觸電感先正

佢網台呢集介紹意大利人黃店
全程講英文

好又唔稱得上 好簡單咁多謝乜多謝乜.....

唔錯啦，只係有部份 two-sound vowels 定 long vowels 音有問題啫（其實中國人通病）

佢話佢讀書成績全部科都好差得英文高分
之前睇走佬去台灣講

i am very thanks them

唔信樓主ce英文有b...

i meet